和理非係咪可以做多少少?

如果人人見到任何警犬都做個 Heil Hitler 敬禮, 加埋 "盧處長萬歲" 有冇得諗?
用途係諷刺佢地同納粹軍一樣咁冇人性!
首先要喺大型集會做, 令更多人知.

諗得過但係依家班狗咁癲可能做得黎都已經比人生擒左

唔好，點屌佢地老母都得，但呢個比外國人見到會好反感

齋嗌萬歲就夠...
玩Hitler隨時令歐洲人反感

叫佢地「深圳公安」 ！

明白, 咁唔好再覆由得佢

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！